Perkembangan dari Teknologi Memang Tidak akan Ada Habisnya Setiap Tahun nya Selalu di Hadirkan Teknologi Terbaru Baik itu Dari Smartphone Ataupun Laptop. 
Website [https://asuperstitiousfund.com/](Super Titious) Hadir Sebagai Media Informasi Teknologi Indonesia yang Membahas seputar Tutorial Internet, Gadget Review, Computer, Aplikasi serta Tutorial Seputar Teknologi